最新戰術 : 比人提到大叫 "自己人"！！！

推比所有人睇！！

捉

推

其實真係值得一試

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

咪撚癲啦

有咩問題 係驚比手足以為真係狗追打姐

Push

起碼走甩到先啦！

問你老冧同咩環頭，上司係邊個 都會爆煲

疾一疾都好

尻吹啦

苗志華

偷少少時間都好

邊個親戚朋友做左狗，用佢地個名

鐘雅倫

比人捉到

巴打你錯字睇死人咩

推呀！！

9.29 灣仔,銅鑼灣
大量臥底出現， 貌似無記認

大量臥底出現， 貌似無記認

語言上，自己人都可以好多含意的。
自己人不打自己人，香港人不打香港人。

自己人?咩自己人

大家都係香港人

疾一疾嗰半秒已經好大分別

痴撚線
有暗號架

你俾人拉埋一邊送人頭？

疾一疾個半秒走唔到
都可以還兩拳

叫你衝埋去講？？
痴撚線 比人捉到果一下呀！屌你老母！

試乜鳩 你身高唔似身形唔似

班狗應該有暗號

勇武似咪得

乜撚野都要用明唔明?
咁撚多規矩托柒咩

自己人 自己人呀師兄！！！

夥記

佢地有暗號架
咪撚鼓吹呢啲行為啦
好撚想手足落單比狗拉咩屌

屌你老母係咪有閱讀障礙

你係咪有閱讀障礙，俾黑警拉咗咪已經落咗單囉屌

由咁多反對聲音可以知，呢招係work，引哂mon post 狗

屌你老母係咪on9 比狗截同佢講自己人 啲狗一問咩環頭跟邊個答唔出咪冒警 打都重手啲囉
屌你老母p牌狗係到推手足去死

屌你老母係咪on9 比人拉到講完自己人佢問咩環頭跟邊個答唔出咪打得重手啲

［全民魔法師] 簡易入門版

可能救到一命

咁鬼多反對，證明做對了

你咪撚弱智啦，梗係打緊嗰陣講啦。收皮啦黑警，死全家架

tui

今日 武運昌隆
一齊打佢老母爛臭閪

自己人

山窮水盡可以一試

而個post引到好撚多黑警出嚟

捉到狗仔一隻

一句自己人呃唔到班狗仲反而可能令想救人嘅手足唔敢救喎

危急時可試

Tk 點算

叫撚左先，佢一鬆手就走

分咁多小隊
就算有暗號都一定有唔同暗號或者記認
如果唔係上次有人影住仲大大聲叫自己人？
再講如果清一色一日一句暗號一個黃底警就炒起晒
人地都係討論下姐

尤得佢地試啦，可能work呢